我宣布見此post既DSE考生中文ORAL level1

本人係出名既瘟神 講乜中乜

除非留下正評如果5係level1 之後科科衰開有條路

多謝樓主原本得U依家有1

已正評 呢家野寧可信其有呀

多謝樓主 有5條1可以報fd

多謝樓主打救

得罪講句 攞level你人生已完

感激樓主

攞level 1唔緊要最緊要搞到入台證

攞完level 1 入嚟睇依個post

a-level L一問，當年攞e等於DSE咩grade？

考完幾年，中文五星星咗

負皮就畀個你啦

我真係1

多謝樓主送個1比小弟！

拎左5**

原本諗住唔考
點知唔考都有個1
多謝樓主